啱先同鐘意嘅男仔講咗生日快樂

呀呀呀呀呀呀 會唔會唔覆我
利申無乜點聯絡

會講翻多謝既
有禮貌既話

女追男隔層紗
樓主加油

一句生日快樂咋

禮貌上點都應句多謝嘅我諗

發現樓豬啲舊post無乜人應 喺度應吓你

一陣個男仔：你係邊個？

多謝你

其實我己經專登唔覆你
點解你仲要專登上連登開post
完啦好嗎
你好撚多暗瘡

thanks

ok thx..

我好撚怕羞

追唔到啦佢鐘意靚女 我勁撚樣衰

我當年同個女仔講生日快樂比佢block撚左

女追男隔層紗只限靚女

就算覆左你 都冇乜特別

thx but who are you?